鍾意咗個groupmate

本身佢已經有組，不過嫌自己組員太hea,跳槽過咗黎我組，但是佢本身同我嗰組其中一個組員私交甚篤，同埋感覺到佢本身嗰組都有仔溝緊佢

條女唔算好索，但是人品幾好(暫時來說)

好多對手點算好

識左個幾月咋喎，咁快去馬好易收卡

反而覺得耐左一係比人溝左 一係當左你朋友

直接上啦
覺得你ok就會受
唔得咪算 無謂做兵

衰左就仲尷尬 ，打後仲要做groupmate

你依種心態實溝唔到女

我都驚會係咁

去啦 溝女咋麻

你唔溝大把人溝

真是會有人接受一個識咗無耐的人

溝條女都婆婆媽媽咁

借啲依約佢食飯出街囉

有feel 就好去啦 成功率同時間冇咩關係

依家都有啦

依樓主個性格, 講都冇用
留明等上黎呻條女俾人溝左

等佢分手再俾第個溝

唔好搞人啦

先照鏡，再諗下如果自己係個女仔，會唔會同自己一齊

如果會，就去馬啦

見到都想笑
教都哂口水